[突發] [有圖] 點解結衣BB要話自己係雞

戴眼鏡好得意

結衣bb

新日清小雞拉麵廣告

不得了

啱啱先睇完，超可愛

但個麵唔好食

呢包野好撚難食

很想要

點解可以有咁完美嘅人

眼鏡

初卡哇依呢

好cute

嗌我？

痴線靚到

那個了唷

連結衣都係 ，仲有冇女人唔係

老鳥...

Gakki

真係

靚女真係大撚哂
明明執陰唔知做乜野都咁正

Bob

戴眼鏡真係有啲似奶遙

終於認

見到結衣
又係我出動既時候
新坦結衣係我老婆

成個傻西咁

呢個造型好襯佢

又想開青山post?

眼鏡同結衣 世上最完美嘅組合

坦垣坦垣坦垣坦垣坦垣坦垣坦垣坦垣坦垣坦

有咩造型佢係carry唔到